【選舉近了】300億明益功能組別，泛民投下贊成票！

大家唔好屌泛民

泛民只係為左光復立法局，而收買功能組別既選民！

［奶共美國公司］IG(facebook)奶共維穩證據

唔投俾人屌得仲金，明俾政府擺上枱，有得唔贊成？
咪得三個投反對表吓態囉

被人擺左上台

又係賤招 捆綁性撥款

咁又係

投反對既話，會得失晒所有功能組別既選民。

無得玩小圈子選舉係慘既

連登已成泛民打手大台
唔撐泛民就係五毛分化撚

你扮得好假呀五毛，係人都feel到你啲post啲字你笑住打

咩呀，

我撐泛民架！

支持泛民爭取飲食、運輸、旅遊界別選民支持！

唔科水俾對家點樣永續社運
你哋想呢場運動玩完？

咁應該點做？投反對定又總辭？
我喺facebook問完冇人答。

民主黨，真誠「my」香港！

應該投贊成

幫工聯會爭取生產口罩

好等工聯會派口罩畀港豬

唔投贊成的話，大家有乜好d 既意見？ 棄權？ 定反對？唔會有第四個選擇ga?

係肯定俾對家發大話政治凌駕民生

思覺脫.知名五毛

思覺脫.一直都知名五毛...

兩隻五毛

當然要投贊成。

連同保皇黨同舟共濟

而家呢三百億一定人人受惠，個個開心喇？

五文字，駁唔到只識屈毛

當連登子駁唔到既時候，就會屈毛。

就黎9月

泛民要爭取功能組別既選民支持！

體制內外共同抗爭，呢個係大家的共識

經過呢半年泛民的表現，大家有眼睇，仲借d 意挑撥離間的人，大家諗下係咩人

點算300億俾功能組別？
目測明顯期自己既80億左右啦